{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68041&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도바다지기펜션"
    },
    "text": "私たちはオーシャンビューを備えたペンションで、全客室で海水浴場を見ることができます。 海水浴場は徒歩5分の距離にあり便利に利用できます。 周辺にはチンドゥ村と十里浦海水浴場、長慶里海水浴場があり、車で8分~9分ほどかかります。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 客室の中でカラオケをご利用いただける客室もあり、利用時間は午前5時から午後11時までで、無料でご利用いただけます。 客室は2階、202号、203号、205号、206号で構成されています。 ペンション施設は駐車場と無料消火器を保有しており、全客室で利用可能な共用バーベキュー場があります。 オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があり、最大人数を超える場合には入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からは海水浴場が見えます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチンドゥ村、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙の客室、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケを利用できる客室があります。利用時間は午前5時から午後11時までで、無料です。"
        },
        {
            "question": "客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は2階にあり、202号、203号、205号、206号の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と無料消火器があり、共用バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 398
    }
}